巴塞主管確認 迪路菲奧正式回家！！！

巴塞今夏首筆收購確定了！在3-2戰勝皇家蘇斯達的比賽之後，巴塞一線隊體育主管羅伯特對媒體明確表示：「迪路菲奧會效力巴塞。」
這也就意味著，巴塞將會在夏天行使對迪路菲奧的回購權。迪路菲奧的擁有權歸屬於愛華頓，但他目前租借效力於AC米蘭，憑藉在米蘭的出色表現，他還入選了此前一期的西班牙國家隊。
根據合約，巴塞可以在今年夏天以1200萬歐元的價格回購迪路菲奧，這位司職翼鋒的拉馬西亞畢業生可以使巴塞的邊路進攻得到補強。
此外，羅伯特還表示：「我們對球迷沒有任何抱怨，他們一直和球隊在一起。贏波總是很睏難，因為對手總是會幹擾我們的踢法，但我們今天感受到了球迷的支持，週三的歐冠盃以及未來，都會如此。」
「我希望今季的新援能有更好的表現，22或者23歲就效力巴塞，這不是一件容易的事情。」羅伯特說。

爆佢

番去做後備

msn點都有個夠鐘收皮

小花死去中場點睇

爆佢！！

爆佢啦

其實點解拖肥唔自己用

回購條款想留都冇用
除非爆佢自己死都唔想番去囉

幫人養仔

佢應該想問點解借出去

教練都係巴塞名宿，好似係夢一成員

小白踢沙維個位，小花踢小白個位，會否收皮？

高美斯點算

做公關model

都係去做後備然後又再賣出去

高文唔鍾意用佢
前面都塞塞地車 下年保拿斯出返黎更少位

但下季LKK 同巴克利都好大機會走喎

咁你要問高文做咩唔用佢喇

教練都可能走

打唔出第一季水準

我估應該想回購再自己賣比A米?

巴中前場都等人用啦仲點會放

下一個d蘇

巴塞有錢有名氣走去用三千幾萬買高美斯 華美子之流
真係唔知做乜鳩

屌

爆佢係有d天份 但未必岩巴狗踢法啵

1200萬

唔岩踢

加強中場好過啦
小白就夠鐘返鄉下架喇

如果AC米蘭想買，都係巴塞優先過AC米蘭?

應該係

前面都唔係好夠

白伯如果去美職果d一定屈撚晒機
佢d盤球

其實點解皇巴咁鐘意set回購 但其他隊又buy

去中超

鬼叫人地惡

A米點都要同巴塞傾

巴果然所有組合三年就會解散

就講呢單都賺左8百萬啦
其實細會黎講都算係有著數
咪當收人錢租人地個人用幾年囉

發覺巴塞呢個咁好合作既青訓系統好多青訓翼鋒都好撚獨食 爆佢,泰路,米堡個查奧爾

你唔set回購人地可以放去第2隊
總有一隊肯set
年輕有潛力球員最需要就係出場機會，細球會又可以靠潛質球員增強實力
一舉兩得

屌老虎第一季踢英超幾撚勁 愛華頓爭d衝4

角大既手足有福了

西甲兵去英超成日屈晒機

迪路其實好𥜆忽
賣左都有800萬賺啦好似

迪奧最後一季係拖肥謝哂啦

借佢地去廢隊變得更獨食

但全部唔識傳中